淋病話大家累喎

都唔知幾撚精神

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！